午。（我是垃圾）

finish 飲咗一喺汽水濕口

I like my girls a little bit fatter~

kfc

再嘈 用雞骨掉尻你個48婆

攬攬

啖

KFC可唔可以唔好咁多粉同糠, 好撚難食

是 因為KFC

弘b好惡

我搣晒啲皮走 好油

今日特貨9.9一件雞

錫

藍 不了

你話錫就錫呀

褲好耐無食炸g

Fried chicken is not tender in KFC